美國國會大樓衝突死左4個暴徒

很遺憾

天安門都死咗好多暴徒

美國傳媒全部叫晒trump mob

大家都係暴徒

但香港既係示威者，唔割